有時唔想講野咁難聽...但真係細蚊仔先會用mon貼

你話驚跌落地下?
咁買個好d既保護套高身過mon小小就OK

你話驚比野刮花個mon?
Omg細路仔咩褲帶擺鎖匙銀仔啊
就算真係擺埋一堆都未必刮得花iPhone個mon啦

不過咁 假如你真係跌爆mon
只可以證明你係個細路仔 小朋友

用保護套同MON貼果d正一低能仔

我兩樣都冇用 裸跑
你用保護套都仲可以話貪型
但係mon貼感覺上會影響使用
完全係多鳩餘

6s se 通通裸跑
幾千蚊嘢驚閪

裸跑
保護貼都算，但d機設計到咁薄又金屬又玻璃用膠套就真係on99

用手機嘅都係細蚊仔

上次我部電話就係MON朝下咁跌落地下，全靠張玻璃貼硬食咗碎晒，個MON咩事都無

其實iPhone個MON好易花，唔用MON貼你喺燈下面就睇到

我都係成日跌落地下
我覺得除非好用力or高位跌
如果唔係都幾難裂mon
我就係好耐以前用過所謂玻璃貼
貼裂mon都裂

mon又唔覺有太大花紋
但用唔用mon貼用落差兩皮真係會feel到

根本你唔貼都冇事
係個玻璃貼太廢碎哂，令人有錯覺擋左劫

我用嗰張係Armorz 真係一分錢一分貨，無張貼頂一頂上次MON已爆

我覺得分別唔大，無用只係HOME掣好撳咗

真男人應該裸跑

唔貼mon貼就預左花硬

講得好

乜撚野個芒貼擋住所以冇爆
你個芒硬撚過你啲芒貼好撚多
利申：做過整手機，手機全部裸跑

冇錢買好既玻璃mon 貼

我洗六七千買得部電話會孤寒d mon貼

用moon貼唔係問題，用到花曬裂曬都唔換個D真係

iphone特別多個邊崩曬都唔換

主要係為左個疏水防油功能
咁你都唔知？

哇 我真係唔知有d咁專業既功能
用condom啊笨

我用套單純個套好靚

今時今日仲將鎖匙/銀仔同部電話擺喺同一個褲袋入面嘅人係咩心態

冇用mon貼
部機跌落地幾百次都仲未爆
未驚過

高質

裸跑世界第一

裸跑
爛左咪換過部囉

身外之物

裸跑

從來冇人覺得係防爆
防油防埋指模，又夠滑
沖涼打機彈到水都唔影響個顯示

你係咪以為啲人重係用緊古代啲膠貼下話

部部電話本身都有防油防指紋塗層
手汗多用乜柒都係咁上下
利申手汗超多

你扑野唔撚帶套？

痴線

換張mon貼幾十蚊 換個mon幾百蚊
我中意花左少少換又得 裂左換又得 coating甩曬換又得
好似我上次行山 手機當電筒用 俾d沙石刮花曬（鎖匙係掛唔花而家dmon）
換個套換張貼就新既一樣
你話用套用貼影響使用？
花左崩左咪一樣影響

事實上好多人買黎防爆
你出去問下啲人買mon貼有咩用

本身有用框 其實鍾意用咪用唔用咪唔用，樓豬係咪人生失敗到要靠唔用MON貼嚟搵自豪感同存在價值

用moon貼喺因為防偷窺

係香港人先咁on99用mon

唔用mon用凸字版？

其實而家mon既硬度好高
你正正常常咁用根本好難花

所以咪用moon貼啲coating囉
幾個月換一次又唔係貴

係咪買moon貼比人劏買貴左呀

剩係聽聲 聲控

咁都話人搵自豪感 係咪詞窮
存在價值我有好多方法證明啦 小朋友

幾個月曬一次功夫 我覺得必要性唔大lor

睇下係咪成日換機啦

可能我keep得好好
原來咁多人都咁論盡

唔用咪個mon多幾條花痕囉
有強迫症既掃掃下mon有條痕係周身唔聚財

咩年代 仲有人信mon唔會花 痴mon貼好影響使用？

地面d沙石硬度已經over左mon既硬度 以前d人唔用mon係因為冇玻璃貼 用玻璃貼就影響手感九成用埋d cheapcheap an機

cheap mon 貼先會影響使用同幾個月換一次

我部xz 因為搵唔到靚貼所以無貼mon 貼
係地盤跌過落地，同啲散銀鎖匙一齊放褲袋都無花

貼左半年 個moon貼花曬4隻角
之後裸跑左半年完全無花
根本個moon仲硬過塊moon貼
貼左只係心理上好過d
但用得唔舒服又刮手

搵手足hi like重點

mon貼除左幫地救製造垃圾仲有咩用

球

唔換mon貼都可以拎黎打飛機

花又如何
用貼真係影響使用
但點解咁多負皮

我moon哂你地老母
一個人打錯下面跟住錯? 你地用緊月亮呀?

Iphone個mon其實好撚硬
冇用mon貼成日同鎖匙散銀一齊袋都冇花過
其他手機就唔知

Case就算啦 但mon貼就有時唔係話關錢事
係個mon花左會影響使用先用mon貼
張mon貼花左換過張好快 個mon花左換過個有排搞
尤其iphone個mon咁易花

又係啲xxxxxx先係真男人

利申無用mon貼

好老實我先唔評論mon貼有無用
但以iphone黎講
個mon基本上係做哂防刮處理
我用左兩年i6都無花

講得無錯

以前都有用mon貼, 有d裂左之後索性唔用
自此無再用過mon貼

係咪咁詞窮呀
影響影響，知唔知影響可以係好處又可以係壞處嫁

影響便用，點影響呀
學peter仔咁？ 手感？

神父未食藥 你地唔好b害佢

iphone6冇用mon貼
但有用套因為部機好撚冼手
之前裸跑係咁跌真係搞唔掂
仲想用多幾年先換
自己手細又成日搽cream揸唔實

新會員？

貪平用埋啲垃圾貼然後屌鳩話MON貼無用又括手，真係得啖笑
我塊Armorz玻璃貼跌爆之前用咗三年咩事都無，喺太陽底下燈光下花都無條
iPhone個MON話唔花嗰啲試下熄MON喺燈喺太陽下睇睇先講啦

有沒mon貼好介紹 用梗cheap玻璃貼， 邊邊位d感應好差打機成日沒反應

樓主知唔知砂既硬度係9？
你日常用唔用貼幾個月後一定會花囉on9

樓豬巧威威牙

agger

樓主裸跑好型好威

試過唔用mon貼跌爆mon，點睇

雙面玻璃，用貼唔用套，
我覺得用套先係侮辱部機，除非你用Samsung / iPhone / 大陸機

我對上一部機冇套冇貼，用左兩年。
花就實有d，但開左mon好難察覺

死返去動物台啦

冇試過爆mon 但前鏡附近勁多花痕
不過見SE呢啲貨仔費事理

唔用搞副部機花哂仲on9
講咩iphone唔會花既跌落地磨兩野先講

你夾硬黎緊係實死啦
好人好姐洗乜用
除非你個人成舊番薯咁成日跌落地既姐

樓主又想引發大戰

買左iphone7返黎就裸跑
個框花就實有d因為會連埋鑰匙一齊放
但個moon同買返黎個陣無咩分別

用case用貼既人真係好撚無知

你試下落一落沙灘

恥笑開始

又如何

普通風沙已經可以刮花
褲袋經常有
冇用mon貼 垃圾sony由佢花由佢跌

根本人地出廠果陣已經係將mon貼列為非必須品

係必需品的話佢一定貼埋/包埋比你

用mon貼 = 畫蛇添足

新會然仲要衝出來柒

同意，長期裸跑，亦無買apple care

利申：上星期去沙灘刮到個mon花撚哂，ip7

部機唔花點叫你買新機呀

貼個mon貼都比你話
呢個年代真係乜都有得批鬥
我鐘意貼咪貼
你唔鐘意貼咪唔好貼咯
開post話比人知唔貼好威威？

我兩部iphone買哂apple care+
爆/花左比2百幾有得換
但蘋果約個genius bar 幾難先得架
又要等佢整
哂自己時間？
加上做野好大塵
真係隨時一篤就花

咁你好有錢花左爆左換機冇人阻止你
都唔會有人話你型
你只係一個製造電子垃圾嘅on9仔

利申:用咁耐手提未爆過mon，貼緊30蚊張垃圾玻璃貼，請隨便批鬥

peter仔

冇買apple care 跌爆mon換mon千幾蚊

用緊個幾十蚊既case，依加點跌都唔驚

利申：手滑 成日跌電話